★以前又話美國有“道西基地事件”同外星簽約，why連Trunp中支肺都搞唔掂？

呢班外星人係咪石器時代？

以前又話用人類實驗交換外星科技

信 屌西事件 多d

因為支肺係中共同外星人搞出嚟